其實 [安心偷食] 呢單野馬明係最大贏家

好似心穎呢啲賤女人一啲都唔值得留住，馬明都唔見得好鍾意佢
宜家全世界都好關心好同情馬明，無限吹捧講到佢絕世好仔咁，講真藝人真面目係點真係無人知，但馬明就呢單野又可以美化自己既形象，表現到好似好大方偉大咁